警察夏季招募日（大招）大家準備成點

有無邊part想問 可以大家一齊交流下

1. 狗糧好唔好食??
2. 可以點入學堂改變風氣?

做狗死全家

唔洗準備 因為要求好低
另外叫有良心嘅人點考呀 入去就係聽曬政府講野

香港警察夏季招募指南2020

只有啲垃圾藍屍支那新移民先以為做狗可以擺脫貧窮，但擺脫唔到共產黨嘅威迫。開始認同做狗根本唔使好高學歷，中三畢業都好合適。

有精神病紀律 / 暴力傾向 / 性侵意欲強者 俱佳👮🏿‍♂️